Cửa hàng Bể cá(Hồ cá) cảnh đẹp và độc đáo
Các mẫu bể cá cảnh đẹp tại nonbo.net.vn với vẻ ngoài rực rỡ và hiếm có, các họa tiết được trang trí tính tế, xứng đáng là mẫu vật phẩm phong thủy có trong nhà bạn. Ngoài ra, chúng cũng sẽ giúp bạn thể hiện được đẳng cấp, tài năng của mình trong giới dân chơi.

Bế cá cảnh - Thú chơi tao nhã và tinh tế
Bế(hồ) cá cảnh – Thú chơi tao nhã và tinh tế

Bể cá cảnh (aquarium) là bể nuôi cá, được những người có niềm yêu thích về động vật dưới nước nuôi và chăm sóc. Với mong muốn đem môi trường tự nhiên và thiên nhiên vào trong nhà hay khuôn viên của nhà để chiêm ngưỡng và thưởng ngoạn.

Theo quan niệm phong thủy, hồ cá cảnh đẹp không những để nâng cao thẩm mỹ, giải trí mà còn mang đến ý nghĩa tâm linh để giúp cho cuộc sống gia chủ thêm hưng thịnh.

Ý nghĩa bể cá cảnh tài lộc trong phong thủy
Chơi bể cá không đơn giản là đam mê của các dân chơi thiết kế mà lựa chọn mua bể cá độc đáo còn giúp cho ngôi nhà thêm xinh xắn hơn. Cá trong âm ngữ của người Trung Hoa là “ ngư”, gần với ý nghĩa với từ “ dư thừa”…của cải.

Việc tạo dựng bể cá cảnh tài lộc trong nhà được rất nhiều gia đình ưa thích, không những ngôi nhà được tăng sinh khí, những khoảng “ thiên nhiên” xanh độc đáo còn tạo được cảm giác thư giãn, tinh thần thoải mái hơn khi ngắm chúng bơi lội.

Đặt hồ cá cảnh theo phong thủy trong nhà, văn phòng còn có khả năng điều hòa âm dương, tăng cường sinh khí, thúc đẩy khí hung hoặc khí cát của hướng nhà đó.